談friend zone

如果一條女長時間搵你攝時間，而你亦攞佢嚟hea時間
咁到底係邊個friend zone邊個

睇邊個潛船先

浮潛緊，長氣極都會上番水